玩咁耐交友apps，得一條女理你，但大你9年

應唔應該上？
普通樣、無波，無錢
但我都有少少鐘意佢（我本身好易鐘意人...）

好想拍拖...

屌咗先講

連d sales都唔同你講野

但我之前又係同另一個大過我嘅一齊
Hurt左人地

點先可以屌左先講？
教下我

用咩app

上啦..出到黎我先開到單

見過一次啦
我下星期幫佢搬屋
有無機屌？

CMB

試左個Lone舒唔舒服先，舒服先諗一唔一齊

未聽過 用英文？

點先做到...教下我...

日文，日本人黎

直接問可唔可以試Q囉，唔洗教啦呢啲。

日本太過遙遠,有無用中文既聊天APP

上

你條撚生長啲咪得囉，屌過去日本

太長無用

扑左先諗

鍾意都講到咁嫌棄

你明唔明
我係好易鐘意人個啲
身邊大部分女人我都鐘意過

唔明，
鍾意把口就咪撚咁臭
你淨係諗住有冇得屌之嘛

同埋，我肯定唔會拍得耐...
好怕hurt到佢..
浪費佢時間...

邊有口臭...